請大家令到身邊藍絲都屌鳩政府 覺得政府係垃圾

如果大家呢個時間仲想班藍絲了解整場運動背後理念呢，就請慳返啖氣。除非你可以令佢地受毛漢咁既震撼教育。

眼見班上左年紀既藍絲，依然覺得政府同警察係權威，所以佢地做咩都啱。

入正題，首先大家要集中屌政府所謂既「止暴制亂」，結果就係愈搞愈亂，順勢要屌埋班狗辦事不力，最好就講埋ot十幾萬人工，tg 500蚊粒等，洗咁多錢，結果咩到做唔到，愈搞愈衰。等班自私撚知係政府既問題。

其次就係公共設施被破壞後既復原同維修，亦要屌政府唔做野，好似我屋企附近有個紅綠燈被噴黑，幾個月都冇人整。呢個時候佢地就一定會講「暴徒唔出黎搞事咪無事囉」，咁請你馬上荷蘭叻上身講「呢d唔關我事，唔通要我落場捉人咩，依家現實情況就係政府廢，咩都做唔到」。請大家善用「我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我 事！」，將話題帶返去屌政府。

最終目的就係要佢地認清政府同警察唔係權威，因為個政府廢，先會引致一連串影響到佢地既事。

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

完美示範咩叫
人無恥 則無敵

如果可以令佢地屌柒黑警就好

邊啲？
網上好多網軍

首要事情
要令到D藍絲個腦運轉返先

佢地冇獨立思考

推

家中藍絲已經屌緊

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

同五毛講係無意義
所以應該同父母，親戚朋友/任何你溝通到既人

事實真係好多開始屌
近排聽到某d裝修工人話d狗同政府垃撚圾
雖然最後不忘吹奏自己補返句話"比著我去就打撚柒班黑衣人啦"

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料